點解呢幾日北京唔搞馬拉松？

中國勃起了 齊來感受祖國的神氣
唔大大力吸霧霾嘅 都稱唔上炎黃子孫

雜種個堆高層夠膽出嚟講嘢咩？